放棄前先諗諗為我地犧牲左既手足

致不論勇武或係和理非既你，
雖然今日既戰事不如人意，可以話係大敗收場，可能大家有D心灰意冷，有D無力。
但係
唔該諗下咁多個為左依次運動，為左保護大家離開而被捕，甚至係被傷既所有巴打絲打，
如果今次任何一個人放棄左，咁對得住佢地為你地既付出咩?
三權再冇分立，大家都知佢地將會有咩後果，所有被捕/ 或者係將會被秋後算帳既，都會以最嚴重既暴動入罪。更甚我地以後既社會，大家既生活，都會受到好多唔公平!!!!因為依家警犬已經代表著法律阿!!!
我希望所有不論係勇武，定係和理非既人，唔好單單因為今日，而感到灰心。
要打低，或者令一個政府屈服從來唔係一件容易事，但係我地都用自己方式，用自己努力，將政府一次又一次咁壓低，當中亦都有好多手足付出左比我地更多更多既代價，依幾個月黎，我地一直都係羸果方，手上面既大牌，籌碼都越黎越多。由於未試過真係輸勢既滋味，今日我地既策略真係輸到一個點。
但但但係，我地未真係輸架!!! 唔好同我講咩民意，我好相信今日既事，對好多支持緊我地既人唔會有影響。所以其實我地冇輸好多野架咋!!!!!!
今次衰過 大家知道問題係邊，唔係在於鬼唔鬼，而是大家係行動既目標已經冇咁清晰!!!記唔記得點解當初我地要行上街，我地為咩而抗爭到依家阿
我地無可否認今日輸得好難睇，但係依家我地知衰咩，下次就唔好再犯同樣錯誤。為左當初既目標，為左因為保護我地，而受政治入罪，受身體心靈傷害既巴打絲打，為左挽救依個腐敗政權底下既香港，我地唔可以咁易就放棄!!!
有咩唔掂 大家拆翻掂佢，唔好俾政府一野打沉阿!!!!!
um...冇野講啦我
我唔係咩冷氣房軍師阿，純粹係後面支援既兵仔

支持你！支持你！

輸毛咩
又有法國人支持
又有美國人做野

依家其實黑警真係預計之内